一人一個想最想睇嘅亞運項目

電競pls 示範都好

包剪揼

花式合體

游水 不過而家少左啲好似歐鎧淳咁高顏值嘅美少女...

知唔知香港仲有出賽咩項目？

好多喎 有留意開都係羽毛球 劍擊 乒乓球 游水 單車....

識睇梗係睇李慧詩佢地 期待佢拎金牌嘅畫面

respect! 香港運動員! 買左隻亞運版支持下

桌球

滑翔傘

點特別版法？

除左有天氣預報 高度計 指南針 太陽能儲電果啲岩outdoor用嘅功能 特別版個錶底有今屆亞運個logo